點解男仔性格內向就有問題，女仔性格內向就無問題

男仔性格內向會俾異性話主動D啦，唔好咁毒
女仔性格內向呢？冇人會話女仔有問題
一味就係叫男仔主動D，男女平等喎

Gender stereotype

完全認同樓主
最大問題係習慣內向嘅我地外向又會比人話showoff

男仔無錢就係問題

男人無錢係問題，女人窮閪就無問題

毒都得架，你靚仔到，求其 chok 兩下放上 fb, 會有女溝你咪得囉

點解你覺得女仔無俾人話內向有問題，無俾人叫佢出去識下男仔

又chok樣影相，影完重會放上fb
巴打你毒既定義？

屌到d女淫

出去識下男仔係好溫和既意見
但男仔內向真係會有人批評同責怪佢有問題
待遇係不一樣的

我內向 都係俾人鬧

因為男仔唔系處男冇問題
女仔唔系處女就有問題

內向撚表示都只係俾女仔朋友叫，出去識下女仔

呢個真 我都係內向嘅人 有個朋友真係怪過我 點解可以咁靜 講到好似係個錯咁 我答反佢 咁唔通要我扮外向咩 咁樣好咩 我本身唔係咁嘅人 做啲唔係自己會做嘅野 個畫面諗起都尷尬。。。 重點係做反自己 你唔洗因為人地說話就覺得自己係異相 每個人都唔同 最後佢都明白 都尊重

我d冇拍拖又恨拍拖既女仔fd都會比其他女仔叫佢地主動d去識下男仔架wor

系你老母

批評同建議唔一樣

哩個社會就係咁樣去標籤男女觀念
調返轉
男人主動會覺得正常
女人主動會被人話係姣西

使同女認真咩

內向靚仔=氣質文青
內向暗瘡肥仔=死毒撚
內向靚女=溫柔賢妻
內向暗瘡肥婆=外向靚女既反襯用大型垃圾
世界好公平既